【黑道入】收手啦無差別唔係咁做㗎

劈到阿嫂喇係咪衰呢？
收手啦無差別唔係咁做㗎
香港人人都有唔同背景
你點知劈緊嘅係邊個呀
我包保你一定會繼續劈到自己友
如果講無差別攻擊喺日本最後係會自殺㗎
你地咁搞只會搞著自己 😏